［自保建議］手足如果被困睇下可唔可以拍一段身體狀況嘅片

由於唔少救護人員同埋記者都比狗逮捕同禁錮
手足最壞嘅情況可能唔只被捕,更有可能被折磨甚至被自殺
想睇下手足可唔可以參考一下黃明志嘅做法
喺最壞嘅情況發生之前影低自己身體同埋精神狀況
上公海又好,比信得過嘅人又好
未必可以做到即時自保,但至少有個根據留低
唔知道咁樣幫唔幫到手
如果手足覺得咁樣會留低證據嘅咁幫手拉一拉

推

push

唔知有冇用
但希望至少可以推上去畀更多手足睇到同討論一下

夜晚冇咩人所以自己推下

入嚟睇到嘅可唔可以幫手推一下
希望俾到手足多個方法

Push

一早講過比人拉個陣如果有人影就即除衫

最主要係驚
依家裏面記者唔多醫護唔多
自己錄定一個
畀信得過嘅人或者公海留底

唔可以再比任何一個手足死得不明不白
完成一條無可疑嘅屍體
我自己都唔知有冇用
至少希望手足睇到當我方法
更加希望可以突圍成功
唔需要做呢啲咁嘅措施

*變